[預言家] 一 齊 係 CC台 互 屌 到 2047

繼續俾五毛操控言論

批鬥台

Block

依家五毛唔知幾好做，得閒開下post引你上釣，之後扮下假膠又可以甩身